【港媽堅拒復課】憂子女染疫 港媽決意請假至下學年：書可以遲啲再讀 健康冇得重頭來過

呢D咪離地藍絲囉

［71前夕重開求幫推］全民報哨

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

恐懼撚嘅極致

巴打你出街一定唔戴口罩

自己鳩戴仲笑鳩人

香港防疫都做得好好，大家都大晒口罩，係香港感染新型冠裝病毒再死埋既概率仲低過普通感冒。

按照佢嘅邏輯，佢應該以後唔好俾仔女番學。

咁叫唔叫無腦？

帶就帶，睇場合戴啦

濕鳩餐廳要人戴，咪係個袋到拎出黎戴，一入到去就除返
仲知叫到就一係戴一係扮飲水你唔撚係戴足24小時呀

Btw最近發現拎住飲品就大條道理唔戴

仲要番學咩 都7月啦